今年要在醫院裡做冬

很灰

咩原因？

叫雞唔帶錢 抵你比人打

我地陪你

比＄啲護士幫你咬下

我都係喎
咁啱嘅

唉

黎探下巴打你?希望你早日康復!

Get well soon!